[男/巴打] 著軍褸唔拉鏈，揹咩袋多？？

斜揹袋好怪

唔揹
M65已經夠多袋

有冇著過M40?

斜揹袋OKAY呀，睇你乜款，用返軍布款會好睇

例子，READYMADE JP